關於屎尿蟲魔法。

裝修時，最好唔好用屎尿蟲魔法。

其實收拾既咪又係員工，有可能都係同你同一陣營既手足，只係生活逼人要做，你地咁玩，只會有更多既人轉向藍，覺得你地係暴徒。

本人一直都係和理非，睇見新聞咁既情況，真係覺得好唔知點。你地做緊既野係犯法，但你地竟然咁多人支持去做呢啲被影響係對既錯事。

咁講啦，你不如一把火燒鬼晒間鋪啦反正都犯左法，唔差在做盡啲。

屎尿蟲魔法 唔該用黎攻警察啦！

純經濟學分晰:
物理攻擊: 企業-HP , 真係接裝修既工程佬 +HP
屎尿: 企業-HP, 清潔姐-HP, 真係接裝修既工程佬 +HP
結論: 屎尿傷左呀姐

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

No one agrees?